瑞幸咖啡跌82% 中國網民：割資本主義韭菜國貨之光

中國人真係無撚得救

買咗卷既人

漢奸買佢股票多定鬼佬買佢股票多?鬼佬連有呢隻股都唔知啦

咩黎

莫非中國唔係行資本主義？班畜生真係信中共果套所謂既社會主義同資本主義唔同？

又白事當紅事

留言果D有幾多個係用iphone?

瑞幸咖啡咩黎??

吓！？咁丁都得到

資本主義美國準備派錢
傳聞中行緊社會主義既中國派錢未？

由佢地，呢個可能係開頭。

貿易戰前，侵囝已經屌緊中蟈企業假數。我估陸續有嚟

中國starbucks

越多越好
比世界睇下依家中國人幾q乞人憎

第一次聽 係唔係呢幾年既支那產物

未撚聽過

係，不斷bump水既大泡沫

中國starbucks，話要砌贏佢

一年唔夠玩完

精神勝利法

佢地都傻得幾雲循

大把支那人買左呢隻垃圾

講真 班人可能連資本主義同社會主義都未必分得清楚

然而我們的阿Q支那人卻沒有這樣乏，他是永遠得意的：這或者也是中國精神文明冠於全球的一個證據了。

如果唔係阿里使鬼咁急返嚟上市
2017年有套紀錄片“The China Hustle"就係講蝗國公司點樣喺美國上市做假數

好似成千間鋪要執，不過班支那狗好窮，唔係做promo係無錢去飲

big4可以陪葬了

飲咖啡飲到傻撚左

傻仔 大部份long position都係支那人黎

truth

聽都未聽過

社會主義嘅中心思想
人人有樓住 醫療教育免費/好平
支那邊樣做到

笑死 大陸老千股只可以呃中國人

阿q到

國粹

咁佢跌又關資本主義事？

上市之前嗰班投資者出嗮貨未，如果未就應該蝕到pk

啲支那狗好撚鍾意社會主義前資本主義後懶專家咁
連支那行緊偽社會主義都唔知

即係中國佬偷呃拐騙，用假數呃咗美國佬投資者，然後笑鳩人俾自己呃咗搞到蝕錢

呢個國家無得救地球癌細胞

點解我睇唔明

根本就唔應該接呢啲ＪＯＢ，乜春都話蟈家機密，ＷＯＲＫＩＮＧ ＰＡＰＥＲＳ（好似）唔俾帶離境。

有陣陶傑味
抽水抽到

全部都做唔到勁過只做到一樣

幅圖兩個月前，其實係死亡Flag

咩叫韭菜水魚？

中概股都係中國人自己買番
邊有美國佬走去買你
附非去到阿里咁有知名度既股票
即係自己友既錢比自己友呃鳩咗

資本主義=美帝主義
共產主義=中國主義

韭菜割剩根都會不停生番
佢地咁樣形容自己俾共產黨割完一波又一割

渾水，之前都話佢有問題

大家一齊仆街都係共產的其中一種形式

咁A股三兩個月就股災叫乜嘢?

支那野真係害全球

自己望下個holding啦 中概股冇鬼佬
p牌cctai仔盲反就咪撚笑死人啦

其實買佢果班 可能係中国人

輸打贏要

憑我本事借， 做咩要還 , 你買我d 股票咪又係貪心想賺錢 , 我賺你想我賺果d 錢啦 仲想點？ , 你貪就得 我貪就唔得呀？

"

睇到我搲晒頭，明明瑞幸係支那國企，講到好似係美國公司咁，呢隻野有撚美國基金買二手股咩

睇左入面條片
係講緊瑞幸咖啡做空股價係中國係人都知
但美國要調查咁耐先發現

呢類新興股，美國基金只會招股果時入貨，除非佢跌穿招股價都未放先會蝕，不過呢啲機會好細

其實你可以google下
會show到比你睇有咩基金/投行買左

暴打唔講以為真係用技巧屈人機
造假呃人都咁大聲

我都未聽過，不過支持支那割鳩自己人

呃左佢地最憎既美國人喎
重唔成班集體高潮咩

咪又係得啲中國資金自吹自擂
你話咩人輸得多

lm

乜都可以白事當紅事辦，激勵士氣，呢種腦迴路真係冇得彈，係唔係都撐左先，黃絲真係學唔到

E 單勁

呃得一次等於將自己中國既公司做臭
咁都有得打飛機

聽都未撚聽過

唔係騙子錯，係受騙者唔醒目

咪戇鳩啦
Google一下就知 的確係鬼佬揸得多

佢地根本唔知而家d政策全係照抄希特拉

中国特色社會主義根本係上層資本主義,中層貪污主義, 下層人食人主義

咪繼續攪事囉，武漢肺炎已經攪到全世界火撚滾，再黎多d小動作睇下打唔打柒你，成班傻閪以為攪鳩人冇後果

啲人down隻app已經可以免費飲一杯，同埋有好多優惠
我諗唔少人攞完優惠就唔會再飲
佢好似想行starfuck路線，同starfuck鏈過

想了解多D可以望下的

今次係邊間做audit?

我上面有YT LINK

LK呢單野，美帝有無得告?

咁都有得當紅事 服撚左

利申行外人
不過呢d capital management公司同埋銀行
其實都係幫背後資本hold貨做代理人
就咁睇間公司base喺usa就覺得係美國錢可能太武斷

代理人

行美團條path
洗得越多錢蝕得越多市值就越高

咁都兜到😂
你唔好話全部基金啲背後資本都係大陸人？
Anyways 我諗睇下shareholders 既list應該唔會武斷得過一口咬定美國佬唔會買大陸股？

升市：喺人地地頭升到嘭嘭，強大了
跌市：呃鳩左美國佬錢，正

支那又贏

未爆到自己就梗係咁講

唔想睇打殘體字既係既所謂「意見」
全部個腦有問題的。

邊間做audit 可以假帳都查唔到

EY

檯底收左幾錢
搵自己個名黎玩

人地全面復工復課，冇任何打擊，洗乜派錢

唔識野就唔好獻醜啦 幾時見過有錢人用自己名揸股票

lol 所以背後就一定係大陸人揸緊？

同埋starfuck好少可以入到大陸d大學 呢間野可以
btw大陸人都係貪佢平窮撚
飲starfuck果班先係比較有錢支那人
所以starfuck係唔會輸！

嘜9嘢係割韭菜？

推上twitter 支那人以呃為榮
所以個政府賣假口罩係好合理

差唔多la，1杯咖啡收你30幾蚊，但講緊大陸人係平均賺緊5000一個月，一萬一個月個d已經好叻
所以d人好中意飲19喜茶、19咖啡去充大頭

Andersen 2.0?

韭菜=老散

專登開個美股戶口買支那股票既人係咩乜態

有中國特色既資本主義

支那人呢
升就話中國崛起
跌就話割晒你d錢
同你買野係幫緊你經濟
賣野俾你係救世主
對住美國就話唔怕打仗
被緬甸炸下後欄就聲都冇

我幫佢兜：鬼佬都可以有中文名

美國人可以集體告鳩間野

係美國告都無用，依啲支那借殼上市公司通常hold間british virgin 或者Panama公司hold 係中國資產，差唔多無資產係美國

兩年追到starbucks個量
傻既都知純粹燒錢

佢哋可能以為資本主義＝民主自由

同奴隸解釋咁多有用咩

公司介紹
吹燃到公司ceo好燃年青有為勵志創業
原來又係呃鳩人洗腦
證明無水喉邊個都創唔到業
呢隻只係其一
我懷疑什麼騰訊，美團，都唔好好多

人地行具中國特色嘅社會主義嘛，咪就係得個殼，無內涵

韭菜=水魚

支那模式, 燒錢搶市佔, 對手唔玩之後就可以壟斷市場

你估大個幾間係美國上市真係無問題？

佢地覺得外國人會買支那股已經夠on9啦

佢會話需要政府派錢證明美國佬窮

小粉紅思想好撚扭曲
見過唔少呢啲言論

佢會唔會搞到以後中國所有公司都唔使黎美國上

中概股係割自已友

封面條片
呢間公司從來都冇諗過賺錢，呃到幾耐得幾耐咁

個名好柒
係咪涼茶舖?

你估美國會唔會就咁算數呢？

唔會 好多white trash 傻膠

CNBC日吹夜吹佢都可以話冇人識

呢陸正耀某程度上算係公司既創辦人
揸最多股份有幾出奇？
自己check IPO同現時既持股人
好明顯可以睇得出基本上都係美國既機構投資者

唔太明 瑞幸咖啡跌82% 唔係支那人埋單咩? 有外國人會買呢D野?

有好多芬佬同被動基金會買

when zoom

芬佬?

應該係話基金佬

佢地都係搏扑中隻騰信舜宇者

湯唯

好似有啲人未過禁售期

搵幾千一個月 扣埋租
仲可唔可飲到四十$一杯咖啡？
$10杯就可以既

退市返A股囉

支那牛 瘋狂推廣

集體訴頌權
等睇賠錢

賠錢咪執，理撚得你

咁易走老？ 美國實引渡你班高管返美國
淨係出禁制令， 你D 錢存係全世界所以銀行都會被凍結， 除非係百幾億放係屋企...

上網睇左少少，講你都唔信，$5人仔一大杯，有cream有咖啡

下載App開戶送一杯，推薦下載送雙方各一杯，入200蚊送100蚊，好似有試過買1送10既活動。。。

就係咁樣一年時間以每日開100間分店既速度擴張

佢主力係大劣 封死都無用

$5？抵過買支水

知唔知咩係有限公司，美國政府最多咪檢控管理層詐騙，美國同中國點會有引渡協議，最多咪凍户口，啲有錢佬點會無方法收埋啲錢

係啊。。。無堂飲全部外賣，係商業地帶日日排長龍，打開個App會搵到3公里半徑有7-8間分店

這班人究竟係無恥定無腦?

Push

真係屌閪陽萎都有得慶祝

之前仲妄想瑞幸打低星巴克

究竟有幾多中資係美國上左巿

幾好睇 支那賺到咁多錢 美國自己都有問題 咁樣俾人偷錢都冇反應

啱啱又到愛奇藝
好Ｌ開心

唔明 即係調查公司自己會落場玩? 知道黑料就專買空 之後爆料嗎?

咁連同埋上面巴打講 美國基金都係招股價入市
咁美國好似只要唔跌穿 招股價就冇蝕到錢

其實係點 我都唔明

應該都唔會收緊 因為有部分美國人靠呢樣野賺錢
睇下侵做唔做野

其實正常應該係咁 係香港地物價咁撚高

貿易戰會拎番D錢番黎

貿易戰等支共埋單 D有錢佬再俾支共回血劍

班支那人唔知呢類支那概念股八成以上支那人先會買先會投資 外國人睬你都on9
其次咁樣只會做衰支那公司個朵
雖然本身都衰到貼地
外國人屌鳩支那人係騙子支那人唔該欣然接受呢個外號

係，唔信你公司嘅data,出report跟手short, 同China Hustle裏面講既－樣
３年前瑞聲都試過, 當時佢股價仲高過舜宇